1712;1;29;De onderhandelingen over "de Vrede van Utrecht" beginnen in Utrecht. 
1712;12;21;De Utrechtse schutterij-vaandels worden opgericht: Turckyen, Papenvendel, Bloedkuyl, Zwarte Knegten, Oranje Stam, Peckstocken en Handvoetboog.
